=求意見= 想買iMac21.5"大學配置

大學開學有果啲notebook program，所以我想買番部iMac 21.5"，平時會用尼剪下片(都多effect下，用final cut pro)，除此之外都係睇下youtube同做下文書野，本身有外置harddisk，所以啲data唔多會放係電腦，唔會打機，所以想買以下配置︰

不過會唔會唔夠用？例如剪片會好lag同開機好慢咁樣…
但係因為係大學program，所以佢冇得加錢轉ram轉ssd/fusion drive咁…
大家點睇？？？

大學雞買imac 都係想溝女姐, 是撚但啦

Imac 點溝女
搬出去

最平果部都夠
除非你剪4k仲要勁多layers